美國有個中國委員會架，人地撐香港，你唔係唔知呀吓？

話說今朝見到下面呢個消息，話兩黨重量級議員成功逼宮，參院即將審議法案，嘩，希望堅係好快審議通過啦！

講到美國嘅支持，呢篇推文成串thread都好值得like + retweet + comment！

呢篇咩黎？係美國議會嘅China Commission (CECC)發表嘅，咩係CECC？下面貼埋資料俾你，自己睇啦!

成串thread一路講到最後講出咗香港嘅自主性如果仆咗街，對世界嘅政治、金融、社會都有影響!

[img]

[img]

[img]

[img]

CECC:

[img]

CECC 係佢兩個Chair架，係咪好熟口面？
右邊果位Marco Rubio，咪就係喺參議院推香港人權與民主法嘅大佬囉！大家仲唔快啲去回應下就唔係人啦屌！

[img]

pushhhh

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

嗱，P牌明知推唔郁都照寫，算有誠意喇掛，點都支持下啦好唔好？

自推十連 10

自推 9

自推 8

自推 7

自推 6

自推 5

自推 4

自推 3

自推 2

自推 1

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

pish

推

push

liked and retweeted

pish lunch完再推

另一種職業係寫聖誕卡俾英美議員爭取支持

yeah, work hard together

有無group?! 盡做呀清！
上呀

寄聖誕卡好易，每人做一轉都係幾十張啫，自己做都okay~
記得寄美國26/11截郵喇！